【欲霸不能】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

如果睇數據買人係work嘅話，走場狗應該係世一中堅
scouts亦都唔駛再去現場睇波了

1

笑

除左paco alcacer 其他都唔識

呢個新Borja

雲加

叫得borja=垃圾

你個名講呢句有冇說服力

負皮既好好反省下自己
高汁topic應該正皮支持

叫得Milik=垃圾

David Ornstein:

1）對阿仙奴而言，這不會是最波瀾壯闊的夏窗，但他們會進行一些重要的交易；

2）如果沒進歐冠，阿仙奴的轉會預算約為4000萬鎊；如果進了，預計最高會有1億鎊*
*1億鎊包含：阿迪達斯的讚助和出售球員所得；

3）儘管還未任命技術總監，但阿仙奴已經確定了引援目標，相關談判已經開啟；

4）引援最優先位置是中後衛和B2B中場；
他們在一月曾接近簽下巴黎中場尼干古，他被視為藍斯的替代者；另一名可能的目標是拉比奧特，他是阿仙奴追逐已久的球員；

5）次級引援位置是邊鋒，阿仙奴一月份曾嘗試過國米邊鋒Perišić，此外他們還對在中超踢球的卡拉斯高表示了興趣；

6）考慮到黑BIG的離隊，以及Nketiah可能被外租，阿仙奴或許會嘗試引進一個中鋒；

7）阿仙奴還對引進左、右邊邊後衛感興趣，但這兩個位置的優先級低於中 衛和中場。

2019-2020夏季轉會窗明天開啟！

- 5月16日，英格蘭聯賽轉會窗口開啟，英格蘭聯賽球隊可開始進行國內轉會；
- 6月11日，英格蘭聯賽球隊可開始進行國際轉會；
- 8月8日17:00，英超和英冠轉會（轉入）窗口關閉；

*以上時間均為倫敦時間

隔離西甲好精彩
又世三又基沙文
基沙文真係去疤 蘇亞雷斯何去何從
不如如地賣俾我地 我地放羊俾鍠啦

RAC1稱由於薪水過高，巴塞還未能和Griezmann達成協議；法媒Le10Sport則報導巴塞已經和Lacazette的經紀人取得了聯繫，如果他們拿不下riezmann，就會轉攻Lacazette。

屌你老母，基沙文未confirm去到疤就拍晒片話走，去唔到咁點

拿卡->疤
基沙文->阿

每日電訊報報導，阿仙奴打算1350萬簽約基塔菲後衛Dakonam，Dakonam身高5英尺10英寸，約178cm。

新簡拿華路

防守球員好難計
好睇隊波點踢法
極端d咁計
場場根本壓住人地黎打中堅掂淨係為左過下癮連個龍都企埋出黎食花生
咁樣防守數據一定睇落差d

進守就唔同
suppose要入幾多球同真係入左幾多球有得計
全場壓住打入到10粒睇落好勁
但係實際應該要入到20粒既話就變相就好廢

Adidas Arsenal Training Jersey 2019/20 season

laca又走
羊又走

般尼d中堅數據都好靚

細爆係咪簽新約 加咗人工

下季新三箭頭
Rowe Nketiah Nelson

有傳會加到~75k
簽到2023年

依條友借出去先la

米八快D去巴狗啦

青春風暴

Topic高汁

亂入

係新高路托尼

假嘢，放心

同美欺一樣高的中堅

阿仙奴買史魔寧其實ok

仲輸唔夠高波？

Fraser, Torreira, Dxxxxxx

Sanchez's agent meets with Inter and Juve

Alexis Sanchez's agent Fernando Felicevich has met with Inter and Juventus as it appears more and more likely the Chilean will leave Manchester United, according to Gianluca Di Marzio.

Both Inter and Juve are interested, but Sanchez's current demands have been deemd to be too high by both clubs.

要拜利算啦

米六隊

痴撚線本身幾多年約呀
咁快75K
弱智阿狗

LVbet_com

Arsenal fans - you have £100m to spend on THREE players this summer. Who do you go for? 👇

1. _____________
2. _____________
3. _____________

1.Messi
2.C.ronaldo
3.Virgil Van Dijk

有進步
不過可以試過搵一點focus

1. Guendouzi
2. Mustafi
3. Jenkinson

（解約金）

美斯開始老,會跌watt不了

起碼冇咁矇

獌狗都屌到九彩你執舊垃圾番黎用

Grimaldo
Fraser
Aka

grimaldo
fraser
arp

打老婆不如抹下個鏡頭

無中堅 仲要睇細梅妹下妹下

funson

Played 38
Won 26
Drawn 12
Lost... 0!

🗓 #OnThisDay in 2004: The birth of the Invincibles 🏆

Aka

Tat gor

thx laca

正正常常就已經唔錯了

laca唔好走呀

應該唔係真掛

屌阿 拿卡走？

上面手足話巴個個球員都會有

Alert: As for the Lacazette page on Barca's website, every players who played against Barca has his own page (change the xxxx in the url to any number you like). Nothing to worry about.

唔明 即係點

佢打中堅都可以妹下妹下真係癡撚線

Jovic
De Ligt
van de Beek

nice topic

4. A.milk

1.VVD
2.Van de been
3.Neymar

5.Gervinho

呢個堅垃圾

6. Sagna

laca都走既話不如 直接降班踢英冠

7. psg老闆

巴個官網每個球員都有紀錄

死疤狗又笠波衫？

全世界加盟疤狗

殘體慎入
高安基發蹟史
簡單講就係食軟飯靠女人

成仔都係

同佢踢過就有，方便拼圖王做野

下季波衫幾時有版睇

有啦，早幾個po咪有

呢度啲手足話賣羊賣 laca
買一堆幼幼先重建到

剷草舉手

當打機

我地依家嘅轉會其實已經唔同曬
由以前嘅買幼幼為主同一線尾球星
依家變咗執即食球員
走向中形班風格

#169上水了

正...
下年美羊去皇
拿卡去巴
兩兄弟互片 阿仙奴最大贏家

Don't ff

以前1,2個未夠班有其他人磅住
點都有幾個人carry

基沙文 美斯 蘇咬 古仔 拿卡打5人功擊陣咩

依家競爭大
冇咁多時間等收成

邊個

波台兒子

以前等住收成都入到前四，你依家等嘅話碌落第八都似

#169同咩叫足球？俾人鞭足幾個月

利鏝熱以前都唔知係邊,
以前真係訓住都入前4

反雲9！

24

加埋賣唔賣到110M

一定得

兩個主力射手得110M就唔賣啦
而家個市110M買得返啲咩

Arsenal look for Ramsey replacement

It won't be the most spectacular window, but the Gunners do have some very important business to conduct. The key question is the size of their budget.

With Europa League football, we're told it will be as low as around £40m. But with Champions League football, it will be higher. I've been led to believe that could mean up to £100m.

The higher figure would require player sales and also need to cover the salaries of signings. There's also a revenue boost that will come with Adidas taking over as Arsenal's kit supplier.

The low kitty is mainly explained by Arsenal's heavy investment in recent transfer windows, a total commitment to their self-sustaining model and the adherence to financial fair play (FFP) rules.

By David Ornstein

Despite the continued absence of a technical director, the existing recruitment team have identified targets and conversations are under way. They're looking for experience and youth.

Their priorities are a central defender and box-to-box midfielder.

Jeremy Wilson from The Telegraph mentioned Getafe centre-back Djene Dakonam, who is under contract until 2021 and has a 35m euros release clause.

The midfielder will replace the outgoing Aaron Ramsey.

Arsenal came close to a deal for PSG midfielder Christopher Nkunku in January, while Adrien Rabiot is another they've pursued in the past - but I've not heard that either are targets this time round.

Another position they would like to fill is a wide forward. In the last window, they tried to sign Inter Milan's Ivan Perisic and were also talking to Yannick Carrasco of Dalian Yifang. I doubt that interest will be reignited.

By David Ornstein
BBC Sport

Other areas in which they will try to add depth are up front - Danny Welbeck is leaving and there is a desire to send Eddie Nketiah on loan - and at full-back.

We mentioned Thomas Tuchal's admiration of Roberto Firmino - he is also keen on Pierre-Emerick Aubameyang. But like Liverpool, Arsenal would rebuff any advances.

Decisions will need to be made on whether youngsters such as Reiss Nelson, Emile Smith Rowe, Joe Willock and Bukayo Saka are loaned out or integrated into the first team.

PSG manager Thomas Tuchel is keen on Pierre-Emerick Aubameyang as one of his striker options to sign this summer.

However, it is expected that Arsenal will not entertain any approaches for the Gabonese goal scorer.

[@bbcsport_david] #AFC

ajax奪冠

美羊呢個歲數算係消耗品價
用一年平一年

平手/有賺走到真係fatfat

垃圾

行修咸頓條路

不過更大問題係通漲左
拎住70 80 m其實做唔到啲乜

拎去賭阿狗豬波

我地變左投資公司咩⋯⋯
人地就係市場冇人揀先挖拿卡尾羊

星期四&高狗&愛狗我屌你老母呀

真

BREAKING: Wilfried Zaha has told Crystal Palace he wants to leave to join a club in the Champions League. (Source: Daily Mail)

球員係貴左
但又唔會拎住80m買唔到人既
歴史轉會市場都係得10個人左右係賣超過80m姐

阿記唔係班霸, 所以預左貴啲

come頂iwobi

psg? 擺低200m啦

要返工

仲要返多兩日先放假

賣拿卡真係可以唔洗睇

原來列斯輸鬼埋

年年都唔想升咁

想係英冠做大佬

做大佬要升班,不了
做三弟就夠

買返法比安？

英冠阿狗

FW居然無狼件魯爾占美利斯

馬體會因為發現米八又拍緊紀錄片，先叫佢直接宣佈話要走人

普巴soulmate

軌係美國踢緊友誼賽

傷幾件OK?

汁Fabianski

傷左切

Ruben Loftus-Cheek set to be out of 9-mouth due to injury. #CFC

咁大鑊

真係ON9

老鼠fake news

9 mouth

好似話假

作文之鬼

老鼠連自己友都玩
唔怪得冇朋友

公務然+5.08%

你呢D垃圾都有得加

最撚fit果個龍虎切傷左

爽 今年+2千幾

duffy
對白禮頓截哂我地d傳送

4皮幾糧

邊有牙dllm

打弱隊同打強隊唔同咁計既......

再講 上年般尼果對中堅咪又比人吹到上天 今年呢？

2千幾 / 5% = 4皮幾

係計埋跳point 2k幾

Arsenal and Manchester United went on a scouting mission for Lyon's Moussa Dembele. He is regarded as one of Europe's best young strikers. Could be a potential Welbeck replacement. [Mercato365]

On9

請多個人咪唔會漏

又拍

Alexandre Lacazette's name appeared in the First Team Players section on the official website of Barça.

比軌笑緊喇 柒頭

old news

琴晚矛追post

各位
我BOOK好哂機票酒店
E-VISA都批埋喇

David Ornstein
（BBC文字報導版，與昨天的電台直播版本有一些出入，提到巴黎對奧巴美羊的興趣）：

1）沒歐冠踢，阿仙奴預算為4000萬鎊；有歐冠踢，預算可高達1億鎊。這1億英鎊包含賣人的收入，而新簽入球員的工資也會計入轉會預算。

2）阿仙奴預算有限的原因有三個：過去幾個窗口投資過大；堅持自給自足的模式；承諾完全遵守《財政公平條例》。

3）引援優先位置為中後衛和Box To Box中場：
- JeremyWilson報導了對基塔菲中後衛Dakonam（就是那個178cm的小個後衛）的興趣，他的合同2021年到期，有3500萬歐元的違約金條款；
- 阿仙奴在一月曾接近簽下尼干古，另外他們曾長期追逐拉比奧特，但我並沒有聽消息源確認此二人現在仍是阿仙奴的目標。

4）另一個需要引援的位置是邊鋒，阿仙奴冬窗曾嘗試簽下Ivan Perisic，並與卡拉斯高有過接觸，但我對槍手重燃對此二人的興趣持懷疑態
度。

5）阿仙奴還希望提高中鋒位置的深度——Welbeck確認離隊，同時阿仙奴還希望將Nketiah外租練級。另外，邊後衛也是可能引援的位
置。

6）杜曹（巴黎主教練）對奧巴美羊非常感興趣，但阿仙奴會拒絕一切有關加蓬射手的對話。

7）阿仙奴還需要對是否外租rowe、nelson、wilock和saka做出決定。

去到搵打老婆HEHE

互含

屌佢老婆

仲有無邊個會去
到時係baku一齊飲下野都好

唔知點解我睇到龍虎切傷就好撚爽

美羊平手都難啦
都三十歲
而且阿狗今年打拿羊兩個

好似話扭親ONLY
不過算啦 轟讓世三我地都未必夠打

40m係連埋人工

阿狗最怕呢d步大力雄中場

旅途愉快

賣左是但一個箭頭都唔知買返d乜黎頂
難得兩個係阿都打得好

好過梅屎，好似係

是但一個都好過我地班後防

阿狗閪轉會STYLE

公務員加薪咁正

咁撚on9

希望我仲有命上黎匯報俾你地知啦

正
真係5.08就好了

車路士莫名其妙安排左場美國友誼賽，仲要喺英超收咧後三日就飛去踢，結果傷疲之下路夫斯捷克受傷，歐霸決賽上陣成疑…
.
雖然話預早安排定，但車仔管理層都唔難估到有可能踢歐霸決賽，仲要本身已經得三日抖，為左錢可以去到幾盡？真係痴線…

話說 我地19/20係咪轉adidas 上網睇過d kit好撚柒

點都柒唔過今年果件

ADI簡簡單單淨色加三間已經好屈機

黎黎去去都果三間

其實puma唔錯 夠修身 d款又唔會同其他隊撞

蝦人著

個名柒

NIKE 撞得最勁
好多件都淨色底衫咁

加得果幾百

dc9

adi今年3件都幾靚wo
係件主場成件南華咁

puma真係狗都唔屌

5.08

你地班政府狗加唔加人工都要交稅架啦
講到加人工無用 咁唔好加囉

adidas啲款hea到仆街
對我呢啲會儲衫嘅嚟講
我最關心係啲字嘅質素

車路士飛去美國波士頓與美職聯球隊新英格蘭踢友誼賽，最終車路士贏三比零。但可惜的是車路士中場路夫圖斯卓克下半場不幸受傷離場，有可能無緣兩週後的歐霸決賽

一個世三都收你皮啦

不要再說了

駛撚世三，我哋個世一後衛爆一爆都搞掂啦

除左藍色正常
出年另外個兩件都麻麻地

沙卡一球 細梅一球
問你點追

唔洗講咁多 亞仙奴

冇簡迪冇龍虎切
條中場愛狗出細爆都贏啦

不了

咬人蘇40m放比我地 25古後備

Fake news?

基佬打呢d盃賽特別有表現

又唔係世三傷 有咩特別

留意到沙卡同細梅黎到之後無排過前四，究竟邊件係黑氣石

真㗎，轟狗竇屌到仆街

豬sir助攻世三絕殺亞仙奴

古仔一定走la
咬人蘇今年又差左好多

你自己話邊件爆得嚴重啲

如果羊去皇 laca去疤
兩兄弟

豬蛇如果出場就放水啦

羊入波搵拿卡握手

其實都差唔多

三間阿叔衫真係頂唔順
今年件away kit其實唔錯

堆暗紅training賣到斷晒市

依家都未confirm咩樣，全部流出版唔同都唔知邊件真

呢幾年真係冇晒對來季嘅期望 完全唔期待轉會窗

咪變番未買燒之前咁睇吓踢落啲新兵俾唔俾到驚喜

年年吹到爺爺100M買人

話說Rowe係rb好似一場都未出過
純粹過去養傷？

係德國比人醫好過係英國比獸醫醫

好似話係慈善賽. against discrimination

出過3分鐘

之前我廠無啦啦去中東打emirates比賽都係咁on9

貼啲fake news過黎
仲要比車狗笑番轉頭

諗起卡蘇比英國d獸醫醫到差d提早收山

差啲殘廢

出過一場定兩場後備

人地一個世三都玩撚殘我地

隊友越廢 世三力量越強大
唯有沙利將佢放假九位可以抗衡

上場有出呀,90分鐘先出

下年邊個做隊長？？？

好在我獨子無嘢煩

又燈

高華錫+巴克利都唔差

邊個防守

我廠4條A躝未
騰番d錢出黎簽人啦

只有三個男人有能力決定歐霸冠軍誰屬，分別係細梅，夏卡同沙利

仲有我地愛蛇

唔好睇小踢決賽嘅k6

愛狗唯一作用就係同球證申請換入藍斯，而家藍斯傷咗，佢已經無撚用了

係咪得細爆有人工加?

嚟緊有幾個2020年約滿，果班應該都有

贊師傅

佐仔

公務員都有

簡迪決賽出到？

dllm

我都中AIMYON毒
君がロックなんか聴かないこと知ってるけど

Sor記錯 2020得哥斯奶完約，贊錯今年都完好似

原來鏟蛇都可以正正常常咁吹水

對事不對人ok？

我見佢入親黎都係內戰

千其唔好講果兩個字就得

唔傾zaha同拿卡就唔會有事

唔同佢傾波就無事

仲有美羊

完左季既鏟蛇

?

可以BINC未

沙_
拿_
美_
_卡

要搵人貼番個估名次出黎

煞科嗰日鞭咗了

佢都傻
老豆講到明有丁要哂全部樓,女就比少少錢佢算

買左打比升

都就完季

想加快推po？

列斯係英冠小強

明顯

@普子

鏝城第四同西咸頭十真係畫龍點睛

唔好係我燒就得 死狗
我藍如果係度做隊長一定好fit

我夢

xhakaboom

講咁多做咩,老豆講左點分,個女點嘈都無撚用

西咸真係頭十

跳線弱智仔不了

感動嘅係佢又廢返
唔使驚佢離隊

咁我寧願佢勁住走

@林狗

仲ff緊作客水晶個球

又送錢比高狗

Shkodran Mustafi

要人幫手打交牙

wadiu中撚晒

下季已經唔係度

其實估利狗第2係必中的

走啦

車傷左cheek

我Leno做隊長

對面多謝嚟唔切，點會打佢

呢個如果起到機就真係奇蹟

除咗佢
夢燒都係會走場
叫基佬唔好續轟過黎planb好過la
係果邊又係做plan b

數據王

玩fifa 19頭鎚100%

仲有兩星期，到時可以紮住踢都未定

煙幕黎
月尾滿血回歸

點睇

國米有意山齊士

曼聯在今夏轉會窗最重要的目標就是清洗山齊士（A.Sanchez），目前看來，意甲聯賽有可能成為山齊士的下一站。國際米蘭和祖雲達斯兩傢俱樂部都在研究接盤山齊士的可能，曼聯對此也非常有熱情。

早前英媒的消息稱，曼聯願意接受租借的方式送山齊士離隊，並且承擔一半的薪水，也就是約1200萬鎊。但最新的報導又發生了變化，《郵報》的消息稱，國米已經接觸了曼聯，而他們希望永久簽下山齊士。不過國米方面無力承擔山齊士50萬鎊的週薪，因此永久轉會的條件是曼聯要放棄轉會費，且山齊士本人降薪，目前三方接受這種協議可能性越來越大了。

曼聯方面就想甩掉山齊士的高薪包袱，是否能收到轉會費不重要，畢竟去年曼聯也沒有為山齊士支付轉會費，而是米希達利恩（H.Mkhitaryan）單換，因此球隊樂於接受讓他自由身離隊。對於國米方面而言，山齊士儘管狀態不佳，但仍可以搶救一下，恢復昔日神勇依然是可能的，如果不花轉會費能引進這位攻擊手，也算一筆不錯的交易，但關鍵是山齊士要降薪重新簽約。對於山齊士而言，離開曼聯轉投國米，損失的是工資，但他本人也獲得了一個挽救生涯的機會。這個方案對三方都是有利的。

據悉山齊士的經理人目前正在積極運作山齊士重返意甲，這意味著山齊士很是有可能願意接受降薪，重啟生涯的。在曼聯的一個半賽季，山齊士已經信心全無了。與其在這裡蹉跎歲月，不如換個地方重新開始。

咪就係做俾我地睇

而家咁多2字頭既junk call

#Alonso has told Sky Sports that he thinks #loftuscheek damaged his Achilles during #cfc's #FinalWhistleOnHate game against New England Revolution last night. He admits: "It doesn't look very good."

一日未到30號都咪信

真 個個都出口術

老鼠誇大咗啫
傷就係傷咗咋啦，而家係睇要傷幾耐

琴日有個乜鳩平安鐘協會 用兩個唔同電話打過黎

我廠做咗咁多年華佗，相信應該都係29號體檢滿血復活30滿場飛

老豆老母立平安紙比哂個仔,個女係唔係無得分

我電話合約就到期，佢班人日日打嚟

Chelsea are not planning to extend Gonzalo Higuain's loan and will send him back to Juventus after the Europa League final.

By MATT BARLOW

Leno

bad news to us

因為我地個邊D樓只比男唔比女
女都係得少少錢分
咁第時都係立定平安約好d

最少都2層樓啦
仲有D樓係阿ma到
老豆講到明女嫁左出去就無得分

Dllm 想king ball?

做野啦
加左你地人工都要做下樣ga

唔撚做啦 星期四了

新普子

睇哂50集敏敏了 好空虛

中左倚天毒了

唔怪得依個年代咁多content farm同fake news

我敏真係最靚蝗

好彩我得兩個堂啊哥，一早比人趕左去美國

敏敏

歡迎加入敏黨

目前古恩度斯的週薪為4萬英鎊，新約會將週薪升至7.5萬英鎊，與托利拉一樣，是隊中薪金的中層位置，可見阿仙奴對他的期望。

細爆憑乜野拎拖仔人工

屌你老味加完肯定內亂仲勁

執柒左佢啦

賣左埃及，份人工咪放俾佢

呢隻垃圾賣去印超啦

法甲波爾多想要

大細爆送哂過去啦

係就快 唔送

賣到xhaka換andre gomes就好
之前吹咩barella, 意甲box to box中場唔可以亂買 強度同英超完全唔同

多錢過老豆老母就得

10m deal

埃及值撚10m咩

好羨慕鏟蛇
公墓猿鐵飯碗又加人工
熊仔又fatfat
睇波傾波眼光獨到自成一格

吹緊10m買巴甲甘美奧既阿根廷國腳Walter Kannemann
28歲，未係歐洲踢過波，1.84m

仲可以申請宿舍（aco有冇？）
可以體驗生活，我咁大個人都未住過細過1000呎既屋

曼城球隊上下對來季充滿信心，甚至已預訂溫布萊希爾頓酒店，為來季社區盾、足總盃、聯賽盃決賽提前準備。

踢中堅既

BREAKING: @ManCity have been referred to the UEFA Club Financial Control Body adjudicatory chamber for potential breach of financial fair play rules.

.@ManCity say they are "disappointed, but regrettably not surprised" after being referred.

[@SkySportsNews]

準備好r聯位比禾地

你幾十家奴姓

Arsenal and Leicester City in battle for Rennais winger Ismailia Sarr who is thought to have a valuation of £25m. [Mail]

Arsenal were one of many clubs who scouted Charlton Athletic’s Joe Aribo.

However, the Gunners are thought to no longer hold an interest in the 22yo midfielder.

Aribo’s contract expires on 30 June. [@NizaarKinsella] #AFC

廢

one of many clubs
同d英冠隊爭個英甲仔牙？

就咁JOHN NOW唔要NOWE幾錢到

撚曬呢度全部人

又查爾頓...唔係第二個阿贊呀

HI ALL

Fuck you

意大利網站Calciomercato.it 稱阿仙奴已經對甘美奧中衛Walter Kannemann（阿根廷國腳 , 28歲）報價了1200萬歐元+浮動。今年3月份，郵報記者Simon Jones就曾報導阿仙奴對Kannemann有興趣，且證實該球員有1020萬英鎊的解約金條款。

轉會窗咁快開

英格蘭only

貴好多啦 起碼$2xx
利申：幾年前仲有樂視時問

其實唔緊要，你幾時都買得人嘅，依家完咗季已經無所謂

生意如何

起碼高清
好似話下季開始有4k
包堆歐聯依家畀緊3百幾一個月

Now E成日有問題喎

我用pp體育

#169又開po要賭

阿狗咪撚再推我d舊po喇，入黎集中傾下計

有啲慢

不過唔洗安裝一季清

Atletico Madrid eye Alexandre Lacazette as Antoine Griezmann replacement (Le10Sport)

上年做間諜舖路

死撚開下體會

最緊要係有時d閪場無link

一生愛潮爆

咁奧巴美揚肯定仲岩用
終極跑狗

呀狗都比人拆骨
好事黎

秒秒mon住咩屌你

想比你屌

屌你妹

賣羊都搵到人頂 賣拿卡真係玩撚完

你唔好撚得把口啊，
你係咪屌啊？

Kyle仔又嚟料

交換ok

藍斯last day

Arsenal eyeing €35m Dakonam

Arsenal are ready to step up their interest in Getafe defender Djene Dakonam, claims France Football.

你開個YouTube 試下對住啲黑猩猩打飛機先

伏到爆
西甲有邊個中堅黎到係得
包皮爾,走場狗

呢個同美斯一樣高

大家一齊做大69 j敏b

on9 屌你老母

玩腳了

今日轉左酒店
無哂mk港女
得返班老外

無忌狗算係咁講真
同敏b一齊走

冇左一大半轉會費

佢隻眼

打戲成撚日慢動作

唔洗睇打戲睇敏b得

套戲只係睇女

準備玩腳

a gomes都j

依件係愛字頭唔差

踢愛狗dominate左我地個中場

打老婆會注資100m

趙敏正撚到

睇到扯扯地

近年最正大陸妹

6月11日 同時公佈Rabiot, Manolas, Brandt 加盟

好重G味

若狗

G若正啲

濃g味

苦瓜樣加對眼睫毛

好撚痴線 仲有 de ligt van de beek neres

Jovic

一字排開

Milik fm shooting有20

疤狗rich到

有咩問題

Arsenal are preparing for the prospect of leaving midfielder Henrikh Mkhitaryan at home for the Europa League final in Baku on 29th May, with significant anger within the camp that one of their players feels effectively forced to miss the match over safety issues. [Guardian] #afc

80m以上先考慮
唔關值唔值事
係我地要買人

講真整到好好J

加上演技同劇本真係幾gfable

如果有條女整到咁都幾正

Really interesting results from the many, many fans using our "transfer tinder" - Ozil, Chambers and Monreal the only players you could argue are hugely divisive. Patience seemingly snapped with Mkhitaryan. And who wants to sell Torreira???

Vote here 👉 …

CHAMBERS V BIELIK – WHO WOULD BE THE BETTER SQUAD OPTION FOR ARSENAL?

10M都比多

走場狗 埃及 jen boy
咁少人想賣？

80m都買唔到呢個級數

因為jen boy 知廢到賣唔到錢

清人工都好

個%應該係指想佢地留既人

Boris Johnson has said he will run for the Conservative Party leadership after Theresa May stands down.

仲好意思

阿狗冇左爺爺名氣真係搵鬼黎

盲生

咁合理好多

成班撚人

脫完歐佢唔選黨魁，再辭職唔做外相真係好醒

完全冇錯判形勢

氹唔到d法包同幼幼黎

賣laca 買pepe

想要屈狗個Dxxxxxxxx黑鳩
Box to box
不過一定好貴

稍為用下腦都知啦

sorry lor

你句屌你老母呢

講下啫，之後醒少少啦

Domingos Quina?

乜水=.=
講緊Doucoure

Arsenal target Wilfried Zaha has told Crystal Palace he wants to quit the club this summer (Mail Sport)

Granit Xhaka is on Inter Milan’s summer list as they look to rebuild under Antonio Conte.

The Swiss international is not a priority, but Inter see him as a possible solution to their midfield.

[@CorSport via @Sport_Witness] #AFC

快賣
XHAKA去意甲應該幾勁

屌你老母歐足總

David Ospina will not feature for Napoli again this season after he was given an extended leave for personal reasons. The keeper has since returned to Colombia.

This means that Ospina will not make the minimum 25 appearances required to trigger the compulsory buy-on clause in his contract of €3.5m.

Napoli still want the keeper, and will look to discuss a new fee closer to €2m with #AFC.

[@mattinodinapoli via @Sport_Witness]

40m即deal

狗黎
炒完你又嬲嬲豬

當我無講個

送埋之前佢地買唔到嘅走場狗

咪講笑
分分鐘大巴俾人恐怖襲擊

拎伊卡迪過黎換

y not both

屌你老母改黎香港踢啦

屌你老母

又唔係急住賣
梗係叫高d啦⋯⋯
1.3億有水魚俾咪賣囉

衛報：歐聯盃決賽夜，阿仙奴很可能不得不將米希達恩留在倫敦。

下週各方將就米希達恩的安保問題討論出一個最終結果，但阿仙奴對此持悲觀態度。俱樂部、球員本人及隊友們都對事態的發展感到氣憤。

藍斯、黑big、浩頂和比爾連都被邀請同隊友一起前往巴庫。一線隊球員中，很可能只有米希達恩不得不被留在倫敦。

改去wembley踢算啦屌

基沙文125m
拿卡點都100m up啦

真係fake news...!?

講真想睇下原陣補強左翼位之後
愛蛇既第二季會打成點

球會有guts就咪再賣拿卡尾羊

傷係真
今朝老鼠post傷九個月係fake

傷半年

開左fm新save?

一人讓一個
我地冇mk傷d

一個世界盃冠軍，決賽mvp
一個無得踢

爽 一入save就賣走半隊人

緊係佢地傷d
冇Kante同RLC
我地MK都係後備

Kante 可能出到
Mk 應該係留係倫敦

我賣左拿羊藍夢咁大把
牙頂我用到80幾分

獌玩到貼街招咁痴線

人地後備陣容厚過我地
冇mk我地要擺埃及伊禾比

ARSENAL have reportedly been offered Paris Saint-Germain star Adrien Rabiot and Marcos Llorente from Real Madrid.
Gunners boss Unai Emery is desperately searching for the right player to replace Juventus-bound Aaron Ramsey. (Daily Mail)

Rabiot唔係同愛狗反左面咩?

兩件垃圾

Rabiot 唔洗錢

麻煩友分分鐘拿屎上身

btw法國兵係多搞事狗

中場btb與其搵藍斯代替品
不如加強硬度
例如屈狗杜哥利

諗起美羊都係9C9

你揀人咩 你比人揀啫

蝗真係bid佢我諗佢即刻搞事

貴呀

人地熱都唔想去
會黎踢歐霸？

Local Italian newspaper IL Mattino says Ospina set to miss the remaining matches as he spends time in his hometown for family reason. He completed 24 appearances with Napoli [one game away from activating the mandatory purchase close in his contract] (1/2)

The report stated that Napoli have made up their minds and will make Ospina's loan deal permeant but only after negotiating a new deal with #AFC. They believe they can get him for 2M euros instead of 3.5M previously agreed. (2/2)

好耐冇見佢踢波

Couple of footballing notes you might find interesting in this too

- Arsenal asked for Saka and Amaechi to be withdrawn from international duty as they may be needed on the bench of 12
- Expectation is that Mkhitaryan will not travel to Baku

- 8,500 tonnes of carbon emissions
- A star player who is unable to travel
- Two of Europe's biggest clubs can't sell out an allocation of 12,000

Inside the fiasco that has been Arsenal vs Chelsea in Baku

@jamesbenge

龍虎切傷上年張狗個位

要機動性就去德甲搵啦

屌你，1.5M 都要拗

利華古遜個攻中
19碎
all in哂d錢賣撚埋拿卡錫迪應該買到

我轟

又小家又中意走數
唔怪得撐呢隊嘅會員都係咁

咁高身價既呢件

咁joao felix岩唔岩，平少少

講緊夏華迪斯？

呢件120m

Kai Harvetz 我又覺得唔會平好多

.@GuillemBalague:

“No. Neither Aubameyang nor Lacazette are wanted by Real Madrid or Barcelona. Top players, of course. But they’re not wanted by either of them. #AFC will have those two top strikers for another season at least.”

借玻璃人bale點睇

借到緊係好

連阿仙奴都要出statement 話對今次決賽安排失望

19碎成隊最高身價

如果温布萊踢就好，半個阿狗主場

係唔係講緊坐飛機坐得耐

我估係飛太遠唔環保掛

3.5m都俾唔起跳樓死啦

話佢晒

應該係寸緊兩隊倫敦球會要飛咁Q遠去踢

意假全部都乞開米

晒

咁人地都唔知咁岩係兩隊倫敦既

屌幾隻翼汁到一隻都正 幼幼

人工都比唔起啦

主要係因為安排得太差，佢加埋呢句落去啫

阿仙奴最主要小佢交通又安排唔到，飛又比得少
今次仲因為政治因素搞到有球員無得踢，唔係足球唔牽涉政治咩

下屆轉場囉

最後一句好港豬feel

6000張唔夠 阿仙奴求歐霸決賽門票加碼

【Now Sports-體育】阿仙奴不滿歐霸盃決賽只獲分配6000張門票予兵工廠球迷，已正式要求歐洲足協分配更多門票，以滿足需求。

阿仙奴周四就歐霸盃決賽只獲歐洲足協分配6000張門票一事，發出聲明：「球會對歐洲足協基於交通限制原因，在一個能容納超過6萬人的主場中，只能最多分配6000張門票予阿仙奴，感到非常失望。儘管交通安排方面非常困難，但時間會證明6000名阿仙奴球迷能否進入球場觀戰。」

「球會擁有4.5萬名季票持有者，歐洲足協選擇一個有交通條件限制的球場作為決賽場地，看來不是很好的選擇。現實情況是，無論哪隊置身決賽，都無法滿足那支球會支持者的要求。」

今次歐霸盃決賽將會在巴庫奧林匹克體育場舉行，該球場可容納近68700人，但基於交通和基礎設施問題，歐洲足協只向兩支決賽球隊阿仙奴和車路士分配各6000張門票，引來強烈的反對聲音。

圖片來源 : ©AFP

而家係比你去呀
不過唔擔保你安全

龍虎切收左皮

12000張都賣唔晒

歐霸決賽

其實個球場乜事，有乜交通問題
68700位，但兩邊開放12000
咁咪好吉？

比本地球迷呱

機場廢

當地機場處理唔到咁多客量
最多好似都係萬五

都無機去，買到都睇唔到

早一個月去屈蛇

英國球迷都要講句，要返工，不了

仲有機票貴,歐洲去都要轉機

d基建咁撚廢就唔好學人搞決賽啦

UEFA班撚樣收曬錢啦 FIFA卡塔爾世界盃一樣

都唔明點解要係呢啲咁落後既地方搞
你唔撚去秘魯/巴基斯坦搞？

亞塞拜彊仲要近中東多過近歐洲

收咗錢囉，吹牙

哈薩克係中國隔離都入咗UEFA啦

咪係囉 屌佢老味

又唔知有咩景點 無理由去睇一場波訓一晚就走嫁嘛

uefa 真係世上最撚廉潔既組織

其實歐洲球迷點去轉黎轉去咁辛苦
英國出發分分鐘仲耐過香港去

兩程機

唔好意思，你當FIFA係乜撚野

afa:唔好意思，在坐各位⋯

Ccp都未出聲.....

痴撚線我地中共都未出聲

我屌你老母獌聯名叔雲佩狗
仲將阿仙奴件波衫key痴埋件獌狗皮到

獌件衫係咪金章

點L知
返黎阿狗主場剷完草 而家仲有面key返阿仙奴件波衫上去

剷草只因深愛著

同某蛇一樣咁無恥

佢有冇ig?
上去屌九佢
要唔要面

雲佩斯真係狗嚟，阿仙奴客場，曼聯主場

【1億鎊!】電訊報 Jason Burt：
- Zaha已明確告知水晶宮自己希望離隊，水晶宮對他的標價是：1億英鎊。
- 阿仙奴對扎Zaha表達了興趣，但他們願意給出的報價將遠低於水晶宮的要價。
- 多蒙特也對Zaha有興趣，尤其是考慮到他們可能會將Sancho出售套現。

9up

鏟仔買

1億係咪傻撚咗

zaha laca auba
真黑色3連星

羅馬體育報：干地為國際米蘭擬定的引援名單中有盧卡古、達尼洛和沙加。國米內部認為沙加可以解決國米中後場向前輸送球效率過低的問題，但中場並不是他們優先引援的位置。

梗係波樓啦⋯⋯
最高147度

Goal報道，友賽受傷的車路士中場路夫斯捷克跟腱撕裂，不但確定錯過歐霸決賽及歐國聯決賽，更需養傷9個月之久，職業生涯受到重挫。

2億風扇

Micky news 準到。。。

寧願要隻靚中堅要隻靚閘

燈中晒
mon緊post既老鼠多謝你

天助愛爺爺

一個奧袋，一個切，車仔難得有新星都大傷哂

係愛狗俾佢上位，之後出左名佢老母黎料，大老細落order雪鳩佢，不過總括黎講都係麻鳩煩

贏左9成

Safe to say certain Gunners are looking forward to having VAR at the #UELFinal!

[IG/shkodranmustafi] #AFC

又係老鼠作?

留名睇佢俾var捉手球

走場成日守罰球角球都會推人
死得啦

老鼠用英文多，多數會串錯字或者錯grammar令到你發現

肯躝未

坑埋呢場就走

下即係真係傷9個月? 好撚慘喎

k6咪一樣

咩叫坑埋呢場

焚書坑儒個坑

拿卡想做低做先？

fake news 都回馬槍

Real Madrid has signed Luka Jovic for €60m Euros, 5 year contract.@SkySportNewsHD
隔離done deal

笑撚死
明明自己咒自己球員
燈撚中左話我地臭串

真係好撚on9

邊到係隔離

好隔離個邊

美斯既最大受害者

隔離好地地講緊RLC 冇端端拉埋卡叔落水做咩

夏神 包皮 美羊
仲要簽幾多件牙

又嚟係自己狗竇隔住公海對罵

邊係佢自己key架

都唔知關我地撚事
明明朝早仲笑我地信老鼠d fake news
人又唔係我地咒
而家燈中左
又唔係屌老鼠燈
走黎怪我地

自己燈中=阿狗口臭

真係九個月？

mon緊post既車狗用下腦諗下個邏輯通唔通先

+2gc

車狗係咪諗住同#169鬥柒

無9都6 7

又唔係我地咒佢咒到斷腳 咁都叫口臭

好難同169鬥嘅

Aoc 唞咗成年

#169個po

老鼠連9個月都燈中埋

成班老鼠仔

Marcos Llorente 其實可以一戰
10-20m搞得掂既話

一柒就割啦

唔知個龍虎切仲行唔行得返路

垃圾軌靠黑卡城果3分入前四仲咁撚串

明

練射門啦唔該

真係唔明，波台個個狗竇都話我哋馬撚
但係隊隊黑完人得益之後咪又係咁串

虧你班車狗仲有面叫自己做+2gc

大技：滴尿射球

割過好多次
前排先屌完老鼠開勝愛派對

幫愛狗諗埋啦唉
同ac米蘭先借後買Samu Castillejo
再同皇馬先借後買Kovacic/Ceballos/James/Bale呢幾個求其幾件
回收chambers
再免簽Felipe Luis
咁40m就可以俾哂人工同租借費

james垃圾

夠踢阿狗啦

有歐聯先再講啦

上面個堆人有冇得出都成問題仲踢咩歐聯

James Bale唔洗諗啦 收收皮先

先借後買
然後唔俾錢

同埋Felipe Luis已經33歲
當年喺車已經唔係勁，而家咁老實變下個列叔

Bale稅前週薪600k

學拿波里果招

一年二千萬多d啫阿狗俾得起

最緊要唔使錢

Jovic貢勁都唔買 之後賣羊

60m euro都幾抵

邊夠人爭⋯⋯

買左jovic就唔會買羊啦

咁佢咪學人搞啦

嚟到之後太廢唔出咪又係蝕人工

平又要俾錢買個d到時簽幾年約係到得個坐字咪又係蝕人工
風險都係一樣

尊重下好wo 話晒都救過阿狗

因為人地係皇馬，就好似og溝女只需要眨一眨眼

後生仔起碼有氣有力，就算廢都仲有少少resale value
同埋搵過氣老嘢唔係長遠解決方案，好難季季都有啱用嘅人完約，季季換人亦唔係一件好事
寧願學利狗去英冠執個後生仔平平哋，搏中就好幾季都唔使擔心呢個位

贊仔

一隻阿狗都無

我地宜家咪幾m搏扑中⋯⋯
但玩呢d最勁既牙鑽都比人權鬥鬥走埋

贊仔嘅阿狗生涯都有風光過
同埋借去西咸其實打得幾好，係重傷拖累咗佢，然後就沒有然後了
但係列叔嘅阿狗生涯呢？係冇風光過啊

列叔打左幾耐，垃圾打左幾耐

列叔嚟嘅時候已經三十幾歲，本身都係唔預佢打得耐，所以我咪話要搏後生仔
搏中就有排唔洗煩

失眠仆街了

想起敏敏了

已經預見5個鐘後唔願起身既自己

睇完vps張相訓唔著

Today was Aaron Ramsey's final day at Arsenal Training Centre

Thank you for everything, Rambo ❤️

我藍

練到就應該好似以前Nasri咁

Latest info from @TimesSport:

@_pauljoyce: #AFC & other top flight sides have scouted Bristol City LB Lloyd Kelly (21)

@garyjacob: The Gunners are thought to be considering making a £10m offer for Gremio CB Walter Kannemann (28)

落街踼波中

How much

臭雞

u on9？

雞你老母

好波

Arsenal are willing to pay close to $15m (~ £12m) for Walter Kannemann. [@jorgebaravalle] #AFC

Fox Sports Argentina are now reporting that according to exclusive info they obtained, #AFC have intensified their efforts to sign Kannemann and are willing to offer as much as $15m.

傷得果個位，9個月後出返都半收皮

A background on Kannemann

老鼠把口臭到

who

鬧我老婆係雞

Yes

引晒d恩客上水

巴甲阿根廷28碎中堅

求包膠

我男友成日kiss我下面...

你都是臭g

清晚晚咁會唔會得40歲命

我日日訓七，八個鐘ok掛

早訓反而訓得唔好

我仲以為你好早起身

傻啦，最早一兩點起身

點解係咁搵啲28/29歲無resale value,實力無保證既細會中堅
呢個加之前基達菲個美斯

Despite Aaron Ramsey not being able to feature in the Europa League Final against Chelsea on May 29th due to a thigh injury, it is anticipated that he will travel to Azerbaijan to watch the game. [Mail] #afc

真阿

#AFC scouts and other top-flight sides including #LFC and Southampton have checked on Bristol City left back/centre back Lloyd Kelly [via @_pauljoyce]

成28都仲踢巴甲

雙曼加熱

其實呢個位點先會傷
有冇得避免，踢波好撚驚

星期五

列叔免費轉過黎咪算係咁 佢都咁老仲有咩指望 係平得閒頂下比比鳥個位 點知比比鳥傷成季

屌 邊會有老豆老母唔要咁孝順既仔 得阿咁仆街
想拎多少少零用錢都踢人走

列叔淨係分享經驗都抵

熱身 錫身

唔係傷好啦咩

dllm又要返工

好撚眼訓

仲要返多兩個禮拜先完五月

返完五月就裸辭去晴本

每個月頭最開心就係出糧同埋睇巨人

終於都到星期五啦

真
3點幾就聽阿拉嘈住我訓
屌佢老母

係你先咁on9去睇阿狗輸波

去睇豬蛇得唔得牙

祝佢去到祖記愈踢愈好 擔大旗

同人打交

一陣你去燈贏轟狗

psg件pre-match
又幾得意

聽日仲要返

橙

虐畜

中間條間太花
各一半好靚 中間個條幼d都ok

生產力
我頂唔順 聽日要放2日假

我都頂唔順 屙返一個鐘屎再返去鳩坐

嚴重懷疑愛狗係玩FM 黎買人
前排開個SAVE玩阿記球探係咁推介呢件不知明球員

睇j片頂多papa既level

有PAPA LV算唔錯啦

Papa lv已經夠啦

咁既價買幼幼好過買完成品啦

平平地用黎代替走場狗ok既

以前爺爺買幻幻又屌
而家買完成品又話要買返幻幻

呢件咩料? 1.83踢中堅唔夠高WOR

依家中堅都多幻幻, holding, chambers, bielik, 青年軍仲有個medley

清走場狗入返一個有經驗係合理, 十幾m買一個國腳其實算平, 你睇鏝既奧達文迪同其他中堅, 走場狗都25m, 呢1幾m應該點都值

走場狗35m

Inter Milan interested in signing Granit Xhaka as per Calciomercato.

快

換brozovic ok

唔送 躝啦 細爆>>>沙卡

屌你老母愛狗，傳親transfer news
唔係d 二線球隊就六七線聯賽
都係爺爺好

記錯, 屌
清到走場狗換返個正常已經好好
中堅又平又正真係好難搵

mvilla一定踢開皇巴拜

Samba都要險簽

巴甲喎但係伏味濃
有咁嘅錢點解唔買Duffy Tarkowski 呢啲已經上到大檯嘅人

巴甲應該都好過西甲果個, 巴甲起碼硬淨d

你果兩個應該唔平, 1幾m買到都好, 同埋阿記要中堅用到波

去左睇早場

莊域3? 我遲啲都想睇

係

Xmen睇撚到悶
遲d上果套都唔知睇唔睇好

van bassaka maguire

買左翼 中場再諗啦
Nelson rowe收埋自己用

幾時證明過Duffy 達哥斯基呢d叫上到大台？
踢細會叻唔代表踢大會都得
張伯斯踢米堡果季夠得啦 呢d隊成村人守哂係後半場密到西咁
你阿仙奴會唔會咁踢？
結果張伯斯去富咸唔打死守咪又係現型

冇波睇都一日十幾頁講轉會傳聞

張伯斯借兩次出去都搞到人地降班
收番黎用嗰季又搞到雲加走人
呢粒黑氣石盡快散左佢啦

咁既話佢應該下季要返黎踢走愛狗

我驚佢黑到阿仙奴降班

Van Bissaka - 30-40M at least
Maguire - 60-70M+

套返 15-20M 返黎洗都好

張伯斯想清清左幾年都清唔到

有冇隊肯比呢個價錢收佢

肯定得番7-8M

賣到就好 當慳人工都好

真迷普sick ball

完全駁唔到

Cadena SER: @Atleti have their eyes on Lacazette ahead of the imminent exit of Griezmann. The profile of the player is appealing.

買左1000車冠軍 屌你老母 輸波贏錢 贏波輸錢

小女2個禮拜飯錢

收息 贏緊的轟仔

jovic 其實有無利雲果種勁
無睇德甲

唔知係咪one season wonder
好似華迪拎英超個季咁
好有信心,好似射親都有咁

廢 勁就贏車

而家華迪d跑動時機同把握力都唔差

今時今日都係賣得60m就知唔係勁

回落過又好返

咁細梅20m叫咩

收皮啦 買斷莫拉達啦

35m

a米出價20

上年歐霸贏完雲加 搞到爺爺死唔眼閉仲敢買亞仙奴d人

拿卡起碼1 億啦

你個名

拎100m黎咪賣俾你

morata都80m la , laca 1e唔過份

120m賣基沙文 100m買拿卡

人地走埋Godin, 我地做好心10m賣走場狗比佢地

疤買唔到基沙文b plan又係拿卡
想睇基沙文去psg多啲，疤同下體鬥出價

條數完全唔賺

godin換走場狗可以接受

不過阿仙奴賣人柒開 vps25m賣比mu 等陣35m賣拿卡比人

po924

40m有咩買到

留意到今年兩場決賽著紅色衫既隊都輸亞仙奴 利物浦

40m買香港樓應該好啲

米蘭季中買 piatek €35m
呢件真波蘭神鋒

已經被加度素同化到開始變廢

我地新星根度斯都值70m啦

基沙文上年留隊應該同球隊君子協定啦
你估隊隊都好似痢咁不知廉恥強留so9咩

廢到 贏2:0都比廢朗cup 3:0十六郎+亞軍聯賽

屌你真係落足奶力燈

有100m點會唔賺
拿卡入球率低又冇上過大枱

緊係125m賣返俾佢地

勁左半季都敢35m買抵佢買到

賣你老母拿卡

我聞到內戰既味道⋯⋯

廢極都勁過你個a貨

國家隊正選都未拎到就100m

呢個先係真.波蘭神鋒

Mustafi has been offered to AC Milan & the club will decide whether or not to make a move at the end of the season [via AC Milan ITK @NonEvoluto]

快啦dllm

不了 再賣無中堅

屌食完放題胃痛

打少個都好過佢落場喎

點會咁多人想清沙卡

仲decide 乜撚野

有 = 冇

自爆

愛狗都忍唔到佢

弱智仔早甩早著

睇慣卡叔有落差掛 不過冇錢換佢啦

無左佢 中場斷曬波

中場ok la
唔好靠佢防守就得

搵個個囉
佢d意識犯錯久唔久會發生

咁多錢咩

如果肥普唔走 過兩年做三弟

唔清佢都要搵多個補佢個位
唔係愛蛇又搵細爆頂

其實係我地冇加過啫⋯⋯
自己問題

唔用細爆咪升件u23上黎補囉

sosad](自爆)

冇錢就係要袋住先
沙卡已經係我地負擔能力內算幾好了

u隊冇個撞得既⋯
全部非洲絕食完黎踢波

中堅仲有隻 marvo

Mavro

marvel

屌你老母 夏季先得40m買人
卒仔都買唔到隻啦 cls afc

高安基空難失踪祈禱區

兒子又笠水

睇完早場 根本無位食野

想同你玩抽隻鬥大

同你玩就捅一刀啦

股市捉唔到方向

玩完大細再玩ok?

@Ching神

咁不如玩大啲，我輸左比十皮，你輸左屌狗

唔屌kyle老母

佢踢呢個位點都要幫手守架啦

我真係唔會怪佢wor
佢算係有進步了

而家中場最好都係拖加沙

賣佢出去最多得20幾30m 買得返邊個同佢同級既中場

仲值錢緊係賣得就賣
過兩年繼續派膠又重演走場狗事件

林狗黎緊